我真係吾明，可吾可以解答下我

我其實真係吾明點解要燒國旗。
係都應該燒共產黨黨徽。

我本人愛國唔愛黨，有點亂。

屌共產黨
燒9你支ON9旗,
又唔犯法
又大快人心

祝
北京獨立
上海獨立
深圳獨立
廣州獨立
福建獨立

吾你老母臭屄